用letv睇波窒到仆街 有無波台手足知點搞

本身now同letv 都有
用letv窒到仆街
用低清先順番小小
轉番用Now睇就一啲問題都無
Now就到期 諗著cut
係我部letv機有問題定個個都係咁

cut 唔cut now 都唔睇letv啦

係letv問題

本身用hkbn續約果到送埋
屌佢個老未 窒到睇影 我自己上番letv個網睇又無問題
但家父唔識用電腦睇

Cut左佢